[gym撚] 有冇人計住自己一個攝取幾多蛋白質？

一日大慨50~60g

中午雞胸20~25 g

gym 完奶粉20~25 g

夜晚食魚10~15 g

半夜射返幾g

大家一日食幾多g蛋白質。

一日食過220 我205磅

點食法？ 爽食雞？

我得百五磅左右，體脂keep 住12~14%

一餐都50啦

冇咩特別計 感覺食得夠就可以 粗約都估到個量 一日沖兩次粉 50g 中午5塊雞胸柳 晏就1~2個蛋 夜晚屋企飯 多數都有一盤肉 加埋大概130左右
蛋白質睇人，多數食多冇壞，食少較常見，香港地一定要沖粉，減脂起碼150 UP

唔係起碼要體重X2咩
冇特別計,但一日飲三劑粉都覺唔太夠

原來要x2 架睇黎夜晚要飲多劑